727 命名選擇

1. 光復元朗
2. 元朗反黑
3. 元朗反恐

香港反恐作戰？

公民反恐 保護香港

淨化元朗 還我清新元朗

727 反警黑

7.28定7.27？
我有啲亂呀！

我前度生日

反恐肅清鄉黑

光復香港 時代革命

反警黑行動

我建議以下名稱

元朗反恐反槍擊反警黑聯盟兼五大訴求大遊行，係27定28號

警黑勾結

民間自發反恐行動

有齊所有

727

反警黑 反恐襲 大遊行

反黑反恐

反恐 反警黑 大行動

反官警黑大龍鳳大遊行

屠元結義

反警黑合作遊行

南邊圍討伐